嚴重警告：所有車無咗倒後鏡都開唔到。

連狗車個倒後鏡都係車外面無甲包實，要好好保護唔好畀廢青破壞。